提提大家SLR係3月31號到期，唔係今日

我諗大行之前都係預期會續，依家出黎唔續，班大戶都比人卡住左係高位，同埋如果佢地預會續期既，之前唔會得登減倉騰出番d資金做銀行準備金，所以黎緊個市都係GG多，佢地點都要係3月31號前搵番一筆錢做銀行準備金，所以我覺得有位就搵位走，等四月先再番黎睇
舊經濟我覺得都要走，依家又傳咩歐洲疫苗接種不似預期，之前有變種病毒又唔見個市傳呢d，同埋呢兩個月舊經濟賺太多，水位太多佢地唔洗蝕住放，科技股因為之前已經回左一浸，再跌銀行都冇咩水位沽

SH

你個名

3月31日唔暴跌係咪回水？